碧基條反骨仔竟然去加泰投票

屌你老母 身為國家隊隊員 代表我地馬德里政府
竟然去參加呢d獨立投票
希望佢死全家

佢真係要死全家, 國家比機會佢踢世界盃
仲要比機會佢捧起世界盃冠軍
而家竟然做反骨仔

可能我講得亂左少少

補番圖

個狗樣出晒黎, 擺明有反社會人格

你唔比佢去投反對票㗎

樓主死mk

你先係

有咩5會？

食屎啦佢 仲要笑笑口咁投 好嘔心

關你撚事咩，香港已經比支那狗搞到亂七八糟，仲咁得閑去理人哋啲嘢

碧基條仆街仲點面對隊友

拉莫斯有無投

迫基=cc 台噴精

樓主垃圾

去投反對又吾得牙?

人地盡選民責任都屌

講得好好

加泰人先有資格投

五毛災難警報
勿回奶西妖post